與高中少女發生關係 Tomoya@OOR發文謝罪

經常巡迴世界各地演出的日本人氣樂隊ONE OK ROCK（OOR），31歲鼓手Tomoya去年結婚兼做埋爹哋後，不時在Instagram分享抱B四圍去享受天倫樂的照片，建立好爸爸形象，但近日他卻被踢爆風流史，對象更加是未成年的女高中生。

據最新一期《Friday》雜誌報道，一名居於關西、化名國澤Ayumi的23歲女子爆料，指自己跟Tomoya有過4次肉體關係。第一次是早在2011年8月，當時仍然是16歲高中2年級學生的她，應邀到大阪一間夜店出席OOR的演唱會慶功，當晚跟Tomoya回酒店發生關係，在告知自己真實年齡後，Tomoya亦沒有介意。其後兩人再密會過三次，但最後一次見面是2013年4月，女方高中畢業後，就與Tomoya失聯。

女方同時大爆Tomoya的床上功夫與癖好，試過沒有做足安全措施，更指Tomoya多次要求拍片，她又表示今次爆料的原因，是對於Tomoya去年宣布結婚，感到難以接受，曾嘗試打電話給Tomoya想問清楚，但對方沒有接聽。

雜誌記者其後聯絡女方所提供的電話號碼，確實是由Tomoya接聽，但他回應指已是多年前的事，要求記者聯絡事務所。而所屬事務所其後表示，因為已是7年前的事，Tomoya記不清楚，有關方面正在確認真偽，並指如果屬實，是一件不可原諒的事，待查明真相後，會作出相應措施。由於OOR近日正舉行日本巡迴演出，叫外界猜疑會否受到影響，甚至離隊。

及至今日下午，Tomoya透過OOR的官方網站發文，向報道中的女事主、樂迷、隊友及工作人員謝罪，他坦言7年前出道不久，自己當時不夠成熟，並就此作出反省。而今後他繼續留隊發展，表示會努力，不背叛樂迷的期望。

由NEWS前成員森內貴寬（Taka）擔任主唱的OOR於2007年出道，兩年後結他手Alex涉非禮被捕而退隊，令樂隊變成如今Taka、Toru、Ryota和Tomoya的4人陣容。2012年樂隊為真人版電影《浪客劍心》唱主題曲《The Beginning》而爆紅，人氣遍及海外，更在2015年跟美國的唱片公司簽約，推出首張英文大碟，近年在世界各地巡迴演出，當中包括香港。

食jk可恥

快快手認錯好過話唔記得無左件事

日本出呢d醜聞真係大獲...
希望唔好要退團
不過講真係人都會錯架啦, 仲要成6/7年前
夾band唔係人呀
聽歌就聽歌啦屌

估唔到

Molamola

嘩屌過你就唔俾人結婚

講！有咩企圖要屈我既小天使
屌左咁多年而家先講！

係日本好正常

好似話女方當時唔夠秤, 而男方仲要大佢3歲, 又證明唔到係真心相愛, 就視為欺騙, 有可能犯法

揾人講下藝人的下場最大可能將會點。

tomo

日本band圈
多數都食女多過食拉麵

岩啊, 都痴撚線既
7年前, TOMO我就撐你啦

16歲

你食開屎？

希望唔好影響佢地發展

條女都痴撚線，屌過一次就要人哋成世做和尚

你都痴撚線

16歲日本合唔合化
條女都忽忽地
咁耐無見 見人結婚就心有不甘
好撚痴線啊

又唔係非禮強姦性侵
你情我願 見人紅先爆料
扑個野都唔得

同學生妹扑野都唔得